究竟香港人平時做啲乜

係屋企好悶，好似周圍都無嘢去

返工 得閑就返part time